各位跳閘啊!!!

今日中環站得幾個閘位入到 你哋仲慢慢排隊拍卡

叫極你哋跳閘都係得幾個

今時今日仲畀黨鐵賺錢 封站載黑警嚟打我哋???

兩隻手壓一下個閘就咁跳過 就算仆街都唔會有人笑你

各位手足一齊跳好嗎

推

全民跳閘

推啊

跳閘啊